﻿VOUS : Je viens chercher un justificatif d’absence, pour le professeur EGAIRAM. 
Secrétaire : Bien, pour quel motif ? 

Que répondez-vous ?
	1)	« Bah je me suis fait DETRUIRE par les professeurs TENIB et EGAIRAM »
	2)	« Ma grand-mère est décédée. »
	3)	« C’est la grève des trains et des bus. »
